見字，請去飲一杯水 (1)

乖，
多飲清水，礦泉水，
少飲糖份/果汁/汽水/茶，
知道嘛，保護腎仔，由今日做起，
本人會由今日開始不定期提醒大家飲水。

睇來ching腎仔有d虧
有感而發

訓覺前唔好飲咁多水

我還可以啦，有做運動。

身邊朋友廿尾 尤其食煙飲酒嗰班，
行個街食餐飯去三四次廁所，
真係睇見都心酸…

下次早少少開 post,
岩岩聚會完有感而發